#  FactCats
## Реализация приложения для просмотров "комментариев"
### Функционал:
* Пользователь может зарегистрироваться или войти в уже существующий аккаунт.
* Приложение запоминает последнее состояние авторизации.
### Уточнения:
* Использование Cocoa Pods для сторонних библиотек.
* Многопоточность с GСD.
* Для локального хранения используется  Keychain и UserDefaults.
